屌你老母，次次見到尋人post 入邊啲回覆都好撚嘈底

屌你老母，次次有手足被消失，就會成班喺度叫春，問人權組織黑警死全家，每次見到都好撚嘈底屌你老母，根本就係當手足係condom
已經咁撚多次，點解唔可以搵一兩條友跟住手足入院，我屌你地老母

屌你老母

你地成班根本就係冚家剷，根本就係當人哋係Condom

屌晒你地老母

屌柒你地成班老母

仆你個臭街，次次都係咁被消失變常態，嗰啲手足變哂condom，跟住就文宣有人話消失，屌你仆街成班人血饅頭

屌你老母你班仆街冚家剷

而家直接上加車入狗署冇得你入醫院，就算佢份琴醫院又比你跟到佢，你walk in點樣避過曬班狗搵番個手足？

等你教路

琴日係上白車，點解唔搵幾個手足跟埋佢上去

點搵？和理一早走曬佬，我哋上跟住上白車又唔知會唔會出事，你教我

守護孩子唔喺度咩